kfc落呢個廣告算唔算on9

21RoadShow000 call 我啦

Kfc 可唔可以叫佢回水？

推 等多d人知

樓豬好靚仔